而家風頭火勢 有相有片都未必有真相

唉...
片就冇頭冇尾
相就當故仔咁講
啲msg又周圍傳
好多藍絲用嚟斷章取義

真係叫啲蠢人吓吓fact check咩